秋天該很好 你若尚在場.......

秋風即使帶涼 亦漂亮
深秋中的你填密我夢想 就像落葉飛 輕敲我窗

識貨 依首歌

紋身佬

今次幾靚女紋身師應該屌得好high吓

紋身仔填密彩

我打死紋身佬

哥哥

我已決定入行做紋身師

以為本身個紋身師就係你

無錯 就係我

禍禍禍
禍禍禍

雲像小白船 我喜歡仰望
求乘座這條船去闖星河夢鄉

支持 做到幫我紋

唔爭在紋埋我愛彩瑛啦

開黎見我

我多麼慶幸

像做了一晚泥工

能同途偶遇在這星球上 燃亮飄渺人生 我多麼夠運

笑

樓主=死老嘢

我2000後

腸哥80後？

。。。。。。